而家買HTC desire 816 是否不智?

是
Off topic

係非常不智，不過仲有得賣咩